好攰 好想分手

可以點做 好似成日都搵理由支持自己咁

分手喇 長痛不如短痛

成日都覺無事發生 又話我發癲
其實忍左好耐